屌你，條街又勁多大陸人

佐敦 旺角 大把

屌，又嚟

佢哋嚟香港唔洗隔離

上年條街無哂大陸大 好行好多

行山都多中蟈人

但返上去要喎，仲要隔14日

第 N 波
又有得 wfh

前兩日聽住幾個普通話係大圍租單車踩

限聚令

21啊

有香港人個肺纖維化、無味覺、精液無精、發燒、手腳紅腫、乏力、乾咳及呼吸困難、鼻塞、頭痛、結膜炎、喉嚨痛、腹瀉、喪失味覺或嗅覺、皮疹或手指或腳趾變色

？

香港人請牢記，香港今日爆武肺，係因為香港首例係武漢男人由高鐵傳入

琴日行旺角 周街都聽到蝗語

無少到，行山仲多

支那無單車徑咩？

真

屌 又話唔嚟
隔咗成年又忍唔住
食屎啦大陸喱

大咩陸, 呢家好親咩
中蝈人就中蝈人

上個月已經係咁
行一轉沙田新城市 屌佢老味聽支那話多過廣東話

再爆就強制打科興

又睇唔起香港又要死過嚟，正一賤種

多左好q多
啲蟈人唔知點落黎，痴線
越黎越唔想行出名既路線

唔知點解佢地可以成日黎

防疫撚又有藉口唔番工啦

香港身份證
外國護照
商務括免人士

今日見到幾件口罩都唔戴